點解你地唔出黎！！！！

唔好再比藉口自己啦
用行動支持勇武
係咪唔就得左死左幾多人
人多自然就安全！

出黎呀 我剩係想見多次百幾萬人遊行
我地再輸 就咩都無哂

（btw 希望唔好亂裝修 著重中資/政府部門）